有無人試過偷人野？

今日比人偷咗個銀包
想問下有幾多人真係會攞翻去警局？
銀包雖然得翻100蚊
但係入面啲卡 補拎都要洗千幾銀
好sad
翻到屋企仲要比老母屌我on9
有冇人有相似經歷？

睇完標題 以為你自爆犯罪

無 但係試過俾最好既朋友同ex偷過

偷得你銀包點會拎去警署，博拉咩

俾人偷定係唔小心跌咗？

有d良心嘅咪掉落郵筒囉
不過我諗可能性低

偷 因為睇戲前仲有 睇完就無左

坐低起身跌咗？

我試過一次塔巴士訓醒無左⋯之後報失真係掉返落郵筒，係西環警署拎返
可能因為個銀包有幾千蚊袋住，條友心情好

我都試過睇完戲發現比人偷左

偷笑

有

偷心

筆，文具

算唔算

應該都算

佢地偷食?